狀元完全吳似狀元

同今年個狀元同科
regday見到佢
完全唔似狀元
似讀社會大學嘅多d

咁快有負皮

狀元已經BECAME ANOTHER PERSON了

regday都見到9科狀元
有班人唔知做咩鳩偷拍佢

吳

偷拍
我科果個好似無人認出

我嘅

你啊？

毒巴

我係狀元樣
點解我唔係狀元

狀元基本上都係毒撚樣 毒撚樣嘅唔一定係狀元

咁講嘅話全IVE都係狀元啦

我真係狀元

狀元唔係毒撚樣

0/10

真人真事 唔會好似@毒步天下咁日日作文

圖都冇張
仲要吳吳吳吳

自己上網search 今年有幾多個狀元呀

抵你做處女

dnlm

我係真人真事

青頭仔

日日狙擊你